我唔貪心, 每晚賺1000就夠

ok

冇大志

其實很OK, 1000鎂x252 一年有廿五萬鎂

一千鎂都嫌少啦

第一晚賺1000, 第二晚蝕5000